SC張Asia Miles World master card 無得再用concierge服務?

小弟一直用開MC 個concierge服務
點知岩岩我打去想book野
佢同我講我張卡唔包concierge服務
話system升級左 我張卡只限book同MC有合作既餐廳
有無巴打有相似情況?
有無其他信用卡concierge服務推介